淘寶代寫essay一問

淘寶有咩最抵買?

見到呢個po搞到我好撚想揾人幫我瘋狂做pj 有冇巴絲係淘寶請過槍而又覺得幾好？

毒撚開post冇人理

自己project自己做
認真啲啦學生哥

衰衰

一分錢一分貨
代寫除非你比成萬蚊份
好易比人捉學術詐騙

中過伏，之後要自己重新做過

點伏法？

當年做中史功課，上網自己查下邊個詩人係咩朝代，就知個槍手亂鳩咁吹。最後好彩沒信佢

垃撚圾 講出黎唔撚知醜?

好撚廢

犀利喎

開埋哂d狗屎垃圾post 好打有限
btw tirgger?

link都唔識貼
去淘寶比錢叫人教你貼link先

讀屎片啦屌你老母

你既我 ？